
Ты не простишь, я не вернусь
Не могу не скучать, невозможно дышать
И пусть я не вернусь, ты не простишь
Удалим с телефонов, но память ведь не удалишь
Усну под утро не от боли, снова по привычке
Так же как ты не засыпала после наших стычек
Да,я вспыхиваю быстро, подобно спичке
Но остываю так же быстро — это типично
Все меньше общего у нас, все больше личного
И если между нами есть любовь, то лишь в кавычках
Счастье в нашу сторону средним пальцем тычет
Но я молюсь за нас как прежде по привычке
Кто говорил, что мы не пара, оказались правы
Но покажите мне влюбленных, что мыслят здраво
Платим за грехи, снова уходя в стихи
Оставляет грусть моя, но хоть не стеклотару
Помнишь закаты, рассветы? и пусть банально
И песен типа этой песни много нереально
Я буду улыбаться когда пойдет дождь
Но об этом далее
Ты не простишь, я не вернусь
Не могу не скучать, невозможно дышать
И пусть я не вернусь, ты не простишь
Удалим с телефонов, но память ведь не удалишь
Ты знаешь, когда падет дождь
Я улыбаюсь, ведь ты любила его, как и я тебя
Упав на землю вода впитается
И испарившись вернется снова в облака
Вернутся птицы перелетные, вернется лето
И солнце кругом обогнув на места планеты
Вернутся тоже, но мы с тобой так каждый
Что не позвоним даже, не
Не первым лишь бы, о чем ты
Возомнилась в этот раз врачом бл*
Спрашиваешь как здоровье, да бьет ключом
Видишь, все хорошо, руки держат, ходят ноги 
Но перестань напоминать о себе ради бога
Ты все равно уже не примешь, и смысла нету
В примешь — не вернусь, ну и к чему все это
Все эти разговоры, недомолвки и обиды
Если мог, отпустил бы
Ты не простишь, я не вернусь
Не могу не скучать, невозможно дышать
И пусть я не вернусь, ты не простишь
Удалим с телефонов, но память ведь не удалишь
